下個禮拜將會發生今年第二次股災

大家今日走晒貨未

買完美國啲寶物 唔驚

Y

咁樓主沽咗未

樓主買咗tqqq
想燈高佢

好撚驚呀

買咗疫苗股，爆到20億人中招就正喇

巴打邊隻啊

ACB苦主揮手

有呢個post我就放心入貨正股

走曬

BA <150
MSFT <200
而家唔買幾時買

上次跌果少少，Tesla 插100蚊已經係股災

升災？？

侵侵： 我想要一個規模大撚過共和同民主黨提議既刺激方案

麵仔仲未走SQQQ 唔會咁快股災

超級終極暴跌0.1%？

港股？

第一次係幾時

其實有幾多日係真係跌呢

哦🥱😉😯

麵仔sh 緊sqqq點跌

Sqqq下星期一一定會升 叫麵仔唔好放

留名 等你大跌

熊證大跌

收到！聽日盤前不問題清倉

留名
Bin c

可以預測嘅就唔係股災

唔好氹我，put左

走鬼呀

請問一般一年股災既次數多定係黃雨多??

真 已經走晒貨了

係呀係呀 好撚驚呀

多謝又燈，星期一準備 all in

即刻all in thx

why

升災
屌你老母

Noted with thanks

起風了

我都覺得下星期好大機會跌
現在係臨死瘋狂抽升 引人接火棒

停市股joy喇

樓主10月9日話會今個星期會跌
就睇到今個星期五

OK

股災呢？

3月掛

港股股災

咁我比樓主樂觀
今個星期會係升 下星期先開始跌

我認輸了
睇黎由呢刻開始只有牛市

每次買六合彩都買同一組Number

遲早都有一次會中

加油